藍絲：有500萬人選擇在家撐警

一講到817撐警同818集會個分別，藍絲接受唔到現實，就講以下既野：

1) 有好多人要返工去唔到撐警集會，總之支持警察先係大多數
2) 撐警集會啲人好有秩序，唔會搞到地鐵飛站，巴士停駛
3) 民陣個數作大幾十倍

第2點講出黎佢地自己想唔想笑

借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

2) 撐警集會啲人識飛天遁地，根本唔需要交通工具

喂, 唔係識飛天遁地向3D進發, 我真係諗唔到一平方米點企廿幾個人

多謝佢地支持政府
最緊要比元秋張form 比佢填

不如叫佢地搵次星期日搞

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

黃埔 — 美孚 係最短路線先7.2km
你幅圖咁樣 起碼10km...

照佢logic
即係有700萬人選擇在家譴責黑警